比人飛左之後 已經愛上左自己一個人既生活

就快三年了 其實我仲好掛住你

唔洗掛住我

一樣

你已經遠遠離開 我也會慢慢走開

兩年

橙

沒

Agguu

葉

紙

唔瞓？

攰但不想瞓

咁有咩做

攤

我都準備了

瞓了麼？

未係時候

明天不用上班？

不用

真好啊

你要返工？

要 好攰

返幾點啊
要返工就早啲瞓啦 唔夠精神點算

好彩唔係返早
好犯賤 攰但又唔想瞓

陪到你瞓著啦 乖

暖男二號

沒有
唔瞓有咩做

就繼續攤........碌連登

有冇開燈
唔好熄燈玩手機啊 傷眼

床頭燈啊我有

夠唔夠光咖

係一粒好強勁嘅電燈膽

有幾強

好似禾貢

你成日扮強

扮咩。。。

扮堅強

點解咁覺得

有冇講中先

點都有小小嘅...

可以展示下柔弱嘅一面喎
一直扮堅強會好辛苦

你一語道破 有啲想唔開心
慣鳥 但心底裡想

乖 你肯呻我一定聽
隨時ready

巧巧牙

乖 im always here

你係時候木

木what

睡？

講過陪到你瞓著

陪我講 陪我講出我們

沒生疏過喔

會不會到1001ga

N個1001都得

洗版-100分了

本身都0分 無所畏懼

Ban

唔負分已經心滿意足

好啦見你咁好
加你50分

開心到失眠

Wooooo無心睡眠

比杯長島冰茶me ok?

醉撚咗 半晚安睡

你唔可以飲的

千杯不醉

重點係傷身

有麼
醉可以任性

你唔愛自己 點令人愛你牙

屌牙 就係太愛人哋令到愛唔到自己

試下愛自己多啲

可能今次之後會學會的 但可能囉

聽話啲 記住要對自己好啲

幾時先唔會再投放200%

試下今次

木柚

Go find

唔係咁易㗎葉師傅。。

其實我明

講我知

有咩你唔知先

其實我咩都唔知......

咁我逐樣話你知啦 想由邊樣開始先

無所謂 你想講咩就聽咩先

好多嘢都好想講 典算

話哂比禾豬

矛問題

呢到？

你想邊到

矛所謂啦 你喜

識就人

不嬲都識

100分

咁高分

值得的

返正題鳥

正題係邊到

講比我聽囉

唔知邊到開始好

最初

話個秘密u知 我叫陳大文

真的嗎

真

信住先

Must la

等你講啊大文

Umm連登啲人不可盡信牙 除咗me

講完㗎啦 ？

其實我知嘅係得咁多

欺騙禾....鵝酒鳥

挽留！ 我已經將我知嘅嘢話曬u知

木鳥 講大話嘅

信任呢

你搞到木哂鳥 呃禾有故仔聽

原來係我錯

消鳥

會回來不

不鳥你呃我

真的沒有

故仔呢

要聽故仔先瞓到？

是

咁一齊唔好瞓好了

絕鳥

嘻

不要生氣氣

瞓咗

早

你又咁早

秒你啊嘛

熱男

出汗

唔洗返工就瞓耐啲啦

急尿醒咗
你返幾點

屌
2點

食咗嘢沒

木 裝備緊

粗重嘢等我嚟做咪得
你抖下去食早餐好過

要自己嚟

咁唔好裝太耐 唔好餓親

喬裝需要時間
整緊燒賣魚強

想要一粒

想吓好了

就餓4

快食嘢

煮比我

煮女比你食

想煮自己？

我有jerjer仔

切咗佢做女人

我切你

我仲想做個boy

You就嚟是個girl

咪啊

知你住邊㗎啦

夠膽講出嚟

你大我啊

係

新樓啊嘛新樓啊嘛！！！！

係牙

起咗你底

唔撚驚

原來真係4mk嚟

無所畏懼嘅毒jj

又扮毒

真係毒

明明見到你係4mk

Ching認錯人

Ching食咗嘢木

飽鳥

吃咗麼

米粉

自己煮 ？

媽媽煮

伯母煮埋比禾

佢話可以

我來了

快 接你

買埋粟米批比伯母

咁我呢

十蚊兩個 另一個係我㗎喎

買夠4個 最多你食2個啦

屌牙 又想鬥肥 ？

咁我食2個ok?

Okay自己去買

絕

同你去食okay?

等你收工去ok?

Okay接禾

地址呢

你望吓你後面

做咩同我玩捉伊因

特登嚟搵你

但點解我見你唔到 唔好匿埋啦

我匿埋咗廿幾年鳥

係時候出嚟了 最多陪你出

Okay 去冰

你匿係邊咪去邊搵你先

出咗嚟啦

又唔話我知係邊

老地方等

我都未去過

屯門等

可以

到未

你都未收工

我走鳥

Do not leave me

Here

準備好聽故仔鳥

今晚先laaaa

睇荒失失奇兵

睇2ok?

我就係搵緊第二集嚟睇

一齊

Netflix得第一同第三集

上網搵

搵唔到

一陣搵比你

唔洗啦

又拒絕

因為我自己都搵唔到

可能我搵到呢

好啦信你

收工沒

八點啊

其實咩工 點解可以覆到

無嘢做嘅

請唔請人

唔請mk

我毒jj

點先捱到八點牙

一齊吹水

不去了

點解

你去吧

可以去邊

Nowhere I can go

Bring u out

I dun belong to anywhere

Belong to me ok?

又逼我學嘢

食飽沒

還未吃.....

幾時去牙

而加去了

食咩

吉野家

吉邊

你又知我剛剛食完

話咗陪你咖嘛 見唔到我咩

甩哂啲大牙未？

細細個甩過了

講咁多大話都會甩的

唔會啦 我都唔會講大話呃u

已經係一個

幾時有呃過先

作緊

又話係你自己啲嘢嚟嘅。。。。。

咁都要舖排下咖嘛

期待咗一日鳥

坐定定沒

講沒

我怕悶親你牙

唔會囉。。。。

其實 不如轉埸傾

Where

Pm me